一些神秘的東西可能會幫助我們從清醒的生活中進入睡眠狀態。 大腦的“背景噪音”可能為持續的謎團提供線索|伊麗莎白·蘭道| 2021年2月8日|量子雜誌 
 據大家所說，謎語人國家在幾周前尋找神秘數字時玩得很開心。 你能隨機移動塔嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2021年2月5日 
 她回到了那個神秘的地方然後我們得到了她的骨灰。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 關於神秘的物質和力，關於宇宙的起源和終結，關於大的科學如何與量子力學，關於小的科學相結合，還有很多問題有待解決。 愛因斯坦的廣義相對論揭示了一個動態而奇異的宇宙|伊麗莎白·奎爾| 2021年2月3日|科學新聞 
 這種跳到別人腦袋裡的神秘能力，即使只是承認他們是有自己頭腦的有意識的生物，也被稱為“心智理論”。 這就是同理心在大腦中的存在，以及它是如何工作的|Shelly Fan | 2021年2月2日|Singularity Hub 
 他寫道，結果是“惡性啄食、鳥類歇斯底里、神秘死亡，甚至同類相食”。 雞的歷史:這只不起眼的鳥是如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 也許神秘的火星甲烷及其奇怪的波動是這個故事的一部分。 火星上的甲烷:生命還是氣體? 馬修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 矛盾的是，正是這種反應使它的突然到來和消失變得神秘。 火星上的甲烷:生命還是氣體? 馬修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 部分原因是神秘人被消滅了。 羅伯·馬歇爾為《走進森林》辯護|凱文·法倫| 2014年12月9日|每日野獸 
 就像弗西在《歌舞表演》中所做的那樣，馬歇爾刪掉了兩個主要角色:敘述者和神秘人。 羅伯·馬歇爾為《走進森林》辯護|凱文·法倫| 2014年12月9日|每日野獸 
 對他早期神秘的情緒的解釋清楚得令人毛骨悚然。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 勞倫斯把這封神秘的信交給了將軍，斯科菲爾德皺著眉頭讀了起來。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 這短暫的間歇對德·盧塞內的神秘行動來說已經足夠了。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 她，希爾達，畢竟具有某種神秘的特性，比珍妮特·奧格里夫的優雅和善良更有威力。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 在每組人物之間的岩石表面上都刻著神秘的符號和粗糙的戰爭和追擊武器。 純金|伯特蘭·w·辛克萊